化验结果出来后，我被允许上了船，到十一号甲板去找我的房间。 写博客，自新冠肺炎以来我的第一个海外假期|Peter Rosenstein |021年10月19日|Washington Blade 
 然后回到客舱，打开行李，换上衣服，准备和好朋友在一家叫EDEN的特色餐厅吃晚餐。 写博客，自新冠肺炎以来我的第一个海外假期|Peter Rosenstein |021年10月19日|Washington Blade 
 每天早晨我都有咖啡、百吉饼和橙汁送到客舱。 写博客，自新冠肺炎以来我的第一个海外假期|Peter Rosenstein |021年10月19日|Washington Blade 
 然后我又回到我的房中，准备下一个艰苦的吃喝之夜。 写博客，自新冠肺炎以来我的第一个海外假期|Peter Rosenstein |021年10月19日|Washington Blade 
 我刚走进我那漂亮的客舱，就听见有人敲门，我的客舱服务员莱妮来作了自我介绍。 写博客，自新冠肺炎以来我的第一个海外假期|Peter Rosenstein |021年10月19日|Washington Blade 
 “不用了，谢谢。”陌生人说着，拿起他的提包，把自己关在他那闷热的小房间里。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 这是个不错的主意，尽管这个陌生人想到他那臭气熏天的客舱和短短的铺位，不禁打了个寒颤。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 如果您不得不在汽船上过夜，如果可能的话，请订一间大客舱。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 在旅行中，你不一定在任何情况下都能得到特等舱，而必须睡在女客舱里。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 那间大房间是专门为这次宴会布置的，据说花费了大约十万英镑。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲